2016年，该市同意在市中心购买一幢高层建筑，但由于石棉违规，这栋建筑现在处于空置状态，每天要花费纳税人约1.8万美元。 早间报道:酒店员工想要回工作圣地亚哥之声| 2020年9月8日圣地亚哥之声| 
 数周以来，城市领导人一直在考虑需要花费数亿美元来修复或拆除市中心那座空置了数月的高层建筑。 洛杉矶市停止支付Ash街101号的租金，Lisa Halverstadt, 2020年9月2日，圣地亚哥之声 
 与此同时，在迎风的一侧，搬运工可能把原来在内部的企鹅的位置空出来，使它暴露在边界上。 《企鹅的数学》|苏珊·达戈斯蒂诺| 2020年8月17日|《量子杂志 
 有很多闲置的工业用地可以轻松容纳成千上万个单位。 为什么房租控制不起作用(第373页重播 
 当然，有很多理论可以解释为什么纽约有这么多店面空置。 为什么房租控制不起作用(第373页重播 
 影片以新墨西哥州郊区的空置房屋为背景，展现了成长和复兴可能性的黯淡视角。 堕落之后:反恶棍介绍|Rich Goldstein | 2014年12月21日|DAILY BEAST 
 这是一个巨大的发现，不仅因为他在一块空地上发现了第一次战争的所有第一批老兵。 真实版《夺宝奇兵》|Alex Belth | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 它们通常建在准农村地区，周围有大片的停车场和空置的土地。 |每日野兽| 2014年10月28日 
 他打开一扇门，戏剧性地指了指一张空床，那张床看起来洁白无瑕，又宽又深。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 要表现得如此空洞需要付出很多努力，但早在Kim登上《周六夜现场》之前，Pedrad就一直在完善她。 《周六夜现场》的金·卡戴珊·康德拉姆:为什么纳西姆·佩德拉德的离开如此痛苦|杰森·林奇| 2014年9月26日|每日野兽 
 他把它放在空座位上，爬上驾驶座，开始开车。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 大约七个月前，州长向胡安·德·米兰达推荐了一个空缺的ración职位。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 我不喜欢被人干; 那人催我去坐一个空着的位子; 我邪恶的天赋促使我这样做。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 古德尔又点了一支烟，若无其事地在空椅子上坐了下来。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 一旦有空缺的职位，我将遵照陛下的谆谆教诲，尽快安排。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624